<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.0.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/site/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/site/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-06-22T13:57:30-03:00</updated><id>http://localhost:4000/site/feed.xml</id><title type="html">Fábrica de Software KNUTH</title><subtitle></subtitle><entry><title type="html">VI SEMINFO é realizada no Campus Prof. Alberto Carvalho</title><link href="http://localhost:4000/site/projetos/eventos/2020/06/17/realizada-a-6-seminfo.html" rel="alternate" type="text/html" title="VI SEMINFO é realizada no Campus Prof. Alberto Carvalho" /><published>2020-06-17T00:00:00-03:00</published><updated>2020-06-17T00:00:00-03:00</updated><id>http://localhost:4000/site/projetos/eventos/2020/06/17/realizada-a-6-seminfo</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/site/projetos/eventos/2020/06/17/realizada-a-6-seminfo.html"></content><author><name>João Alves</name></author><summary type="html"></summary></entry><entry><title type="html">Como fazer uma pirâmide no MatterControl</title><link href="http://localhost:4000/site/tutoriais/impressora3d/2020/06/17/como-fazer-uma-piramide-no-matter-control.html" rel="alternate" type="text/html" title="Como fazer uma pirâmide no MatterControl" /><published>2020-06-17T00:00:00-03:00</published><updated>2020-06-17T00:00:00-03:00</updated><id>http://localhost:4000/site/tutoriais/impressora3d/2020/06/17/como-fazer-uma-piramide-no-matter-control</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/site/tutoriais/impressora3d/2020/06/17/como-fazer-uma-piramide-no-matter-control.html"></content><author><name>João Alves</name></author><summary type="html"></summary></entry><entry><title type="html">Site da Fábrica de Software é lançado!</title><link href="http://localhost:4000/site/produtos/software/2020/06/16/site-da-fabrica-de-software-e-lancado.html" rel="alternate" type="text/html" title="Site da Fábrica de Software é lançado!" /><published>2020-06-16T00:00:00-03:00</published><updated>2020-06-16T00:00:00-03:00</updated><id>http://localhost:4000/site/produtos/software/2020/06/16/site-da-fabrica-de-software-e-lancado</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/site/produtos/software/2020/06/16/site-da-fabrica-de-software-e-lancado.html">&lt;p&gt;No último dia 16 de junho. A primeira versão do site da Fábrica de Software KNUTH foi lançada para toda sociedade! Entre algumas
novidades temos os posts divididos em três categorias: projetos, tutoriais e produtos. Projetos é qualquer ação realizada
pela Fábrica e seus parceiros, um dos projetos realizados até agora estão o apoio da KNUTH à 6ª Semana de Informática (SEMINFO).
Produtos é qualquer dispositivo ou software desenvolvido pela KNUTH e seus parceiros, um produto desenvolvido foi o Monitora SUS no qual
seu objetivo é auxiliar profissionais de saúde e autoridades a terem estatisticas dos testes realizados de covid-19. Na categoria tutoriais pode conferir todos os tutoriais que fazemos sobre impressoras 3D! Sempre quando um novo vídeo for lançado no nosso canal do YouTube poderá saber antes por aqui!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://www.ufs.br/uploads/body_image/gist/123316/WhatsApp_Image_2020-05-05_at_10.48.30.jpeg&quot; alt=&quot;imagem-monitora-sus&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O objetivo de todos nós da KNUTH com este site é ter uma forma de contato maior com a comunidade acadêmica e entender melhor as discussões do momento e também os problemas que poderão ser solucionados, então para acompanhar tudo que acontece e também saber mais sobre outros assuntos. Ative o feed.rss e fique por dentro de tudo que acontece!&lt;/p&gt;</content><author><name>João Alves</name></author><summary type="html">No último dia 16 de junho. A primeira versão do site da Fábrica de Software KNUTH foi lançada para toda sociedade! Entre algumas novidades temos os posts divididos em três categorias: projetos, tutoriais e produtos. Projetos é qualquer ação realizada pela Fábrica e seus parceiros, um dos projetos realizados até agora estão o apoio da KNUTH à 6ª Semana de Informática (SEMINFO). Produtos é qualquer dispositivo ou software desenvolvido pela KNUTH e seus parceiros, um produto desenvolvido foi o Monitora SUS no qual seu objetivo é auxiliar profissionais de saúde e autoridades a terem estatisticas dos testes realizados de covid-19. Na categoria tutoriais pode conferir todos os tutoriais que fazemos sobre impressoras 3D! Sempre quando um novo vídeo for lançado no nosso canal do YouTube poderá saber antes por aqui!</summary></entry></feed>