<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">

    <channel>
        <title>Fábrica de Software KNUTH</title>
        <link>http://localhost:4000</link>
        <atom:link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
        <description></description>
        <lastBuildDate>Thu, 02 Jul 2020 13:31:54 -0300</lastBuildDate>
        
        <item>
            <title>Knuth auxilia na Implantação do BI Acadêmico</title>
            <link>
                http://localhost:4000/produtos/software/knuth-auxilia-na-implantacao-do-bi-academico.html
            </link>
            <description>
                &lt;p&gt;&lt;span class=&quot;image fit&quot;&gt; &lt;img alt=&quot;&quot; /&gt; &lt;img src=&quot;/site/images/post/knuth-bi-academico.png&quot; alt=&quot;curso-impressao-3d-2019&quot; /&gt; &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O Knuth, no ano de 2019, com a ajuda dos bolsistas Felipe Passos, Marcos Soares e Victor Souza com idealização de André Britto e Marcos Dósea, no campus São Cristóvão, rea...
            </description>
            <pubDate>Thu, 02 Jul 2020 00:00:00 -0300</pubDate>
            <guid>
                http://localhost:4000/produtos/software/knuth-auxilia-na-implantacao-do-bi-academico.html
            </guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>Monitora SUS ajuda no combate a Covid-19</title>
            <link>
                http://localhost:4000/produtos/software/monitora-sus-ajuda-no-combate-a-covid-19.html
            </link>
            <description>
                &lt;p&gt;Monitora SUS é o novo produto desenvolvido pela KNUTH e seu objetivo é auxiliar profissionais de saúde e autoridades a terem estatisticas dos testes realizados de covid-19 pela Universidade Federal de Sergipe e instituições parceiras. O Monitora SUS pode ser utilizado para mapear os testes de todos os municípios brasileiros, foi coordenado pelo Prof. Marcos Dósea e desenvolvido por dis...
            </description>
            <pubDate>Tue, 30 Jun 2020 00:00:00 -0300</pubDate>
            <guid>
                http://localhost:4000/produtos/software/monitora-sus-ajuda-no-combate-a-covid-19.html
            </guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>Curso sobre impressão 3D é realizado na 6ª SEMAC</title>
            <link>
                http://localhost:4000/projetos/cursos/curso-sobre-impressao-3d-realizado-na-semac.html
            </link>
            <description>
                &lt;p&gt;A 6ª Semana Acadêmica (6ª SEMAC) realizada entre os dias 04 a 08 de novembro de 2019, contou com a ajuda da Fábrica de Software KNUTH que foi responsável por oferecer um curso sobre impressão 3D entitulado: “Fundamentos de Impressão 3D”, ministrado pelo nosso colaborador João Alves Mendonça Junior e orientado pelo Prof. Marcos Barbosa Dósea, no qual os partcipantes puderam ter contato ...
            </description>
            <pubDate>Tue, 30 Jun 2020 00:00:00 -0300</pubDate>
            <guid>
                http://localhost:4000/projetos/cursos/curso-sobre-impressao-3d-realizado-na-semac.html
            </guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>Conheça nosso canal no YouTube!</title>
            <link>
                http://localhost:4000/tutoriais/canal/conheca-nosso-canal-no-youtube.html
            </link>
            <description>
                

            </description>
            <pubDate>Tue, 30 Jun 2020 00:00:00 -0300</pubDate>
            <guid>
                http://localhost:4000/tutoriais/canal/conheca-nosso-canal-no-youtube.html
            </guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>Realizada primeira live da KNUTH no YouTube!</title>
            <link>
                http://localhost:4000/projetos/eventos/realizada-primeira-live-da-knuth-no-youtube.html
            </link>
            <description>
                &lt;p&gt;Aconteceu no dia 5 de maio e contou com o apoio da Itatech Jr. O tema foi Impressora 3D, foi discutido sobre como impressoras 3D podem ajudar na criação de equipamentos ao combate de Covid-19. O nosso colaborador João Alves Mendonça Junior contou a mais de 200 pessoas que assistiram a live como impressoras 3D podem revolucionar a industria 4.0., Igor Terriaga Santos foi o colaborador q...
            </description>
            <pubDate>Wed, 17 Jun 2020 00:00:00 -0300</pubDate>
            <guid>
                http://localhost:4000/projetos/eventos/realizada-primeira-live-da-knuth-no-youtube.html
            </guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>VI SEMINFO é realizada com apoio da KNUTH</title>
            <link>
                http://localhost:4000/projetos/eventos/realizada-a-6-seminfo.html
            </link>
            <description>
                &lt;p&gt;Entre os dias 11, 12 e 13 de dezembro de 2019 foi realizada a VI Semana de Informática (VI SEMINFO) contou com o apoio da KNUTH. Idealizada pela Itatech Jr a VI SEMINFO movimentou em três dias de evento o setor de tecnologia da informação em Itabaiana e região. Foram realizadas mais de dez palestras e quatro minicursos que levaram conhecimento a todos discentes participantes do Campus ...
            </description>
            <pubDate>Wed, 17 Jun 2020 00:00:00 -0300</pubDate>
            <guid>
                http://localhost:4000/projetos/eventos/realizada-a-6-seminfo.html
            </guid>
        </item>
        
        <item>
            <title>Site da Fábrica de Software é lançado!</title>
            <link>
                http://localhost:4000/produtos/software/site-da-fabrica-de-software-e-lancado.html
            </link>
            <description>
                &lt;p&gt;No último dia 16 de junho. A primeira versão do site da Fábrica de Software KNUTH foi lançada para toda sociedade! Entre algumas
novidades temos os posts divididos em três categorias: projetos, tutoriais e produtos. Projetos é qualquer ação realizada
pela Fábrica e seus parceiros, um dos projetos realizados até agora estão o apoio da KNUTH à 6ª Semana de Informática (SEMINFO).
Produtos...
            </description>
            <pubDate>Tue, 16 Jun 2020 00:00:00 -0300</pubDate>
            <guid>
                http://localhost:4000/produtos/software/site-da-fabrica-de-software-e-lancado.html
            </guid>
        </item>
        
    </channel>
</rss>